原來沉默大多數係支持泛民非建制

多謝
雖然沉默大多數一直冇出黎
但大家都無割席咁無條件支持泛民派
今晚真心好滾動

仲有3 成人
因為驚左d 黑衣暴徒,
搞到唔敢出來投票